AOA酉奈 離開FNC…專屬合約終了

媒體名稱：日間SPORT

新聞連結：

記者姓名：Hwang Jee Young

新聞全文：

AOA團體成員酉奈離開所屬經紀公司。

1日FNC在官方公告上傳 “與徐酉奈的專屬合約終了，在圓滿的商議後一起做出這個決定"
，對8年間在FNC旗下活動的酉奈傳達了感謝之意。

2012年以AOA成員出道的酉奈在隊內擔任主唱，於“短裙”、“短裙”等熱門歌曲中獲得
喜愛。在酉奈離開後，AOA成員剩下雪炫、惠晶、澯美三人。

以下是FNC Entertainment 官方立場正文

大家好，這裡是FNC Entertainment

公司與所屬藝人徐酉奈的專屬合約到期不再續約。
雙方在圓滿的商議後一起做出這個決定。感謝過去8年作為本公司的歌手及演員積極活動
的徐酉奈。"

請各位為徐酉奈的新出發給與溫暖的支持及鼓勵。謝謝。

欺凌團

得返三個人

8-5=3

可惜老咗D，唔係2姊姊自組，可能效果更好

Berrygood 梅到4-5線團

於“短裙”、“短裙”等熱門歌曲

得番3個仲有得做落去咩？
定係除咗雪炫 其他2個等完約走人

AOA black

kpop從此又少咁個淫娃

好可惜😿😿好彩仲有最正果3個😭😭